更衣室集體施壓！奧斯爾同意離開阿仙奴

阿仙奴終於迎來了一個好消息，那就是奧斯爾（Mesut Ozil）同意在一月份離開阿仙奴。為了逼走奧斯爾，阿仙奴內部發生了很多事情。

《每日郵報》透露，奧斯爾本來是想要繼續留在阿仙奴，混到夏天合約到期，將35萬英鎊週薪合約全部混完，但如今阿仙奴更衣室內出現了變化，一些有影響力的球員，支持阿迪達封殺奧斯爾的決定，這讓奧斯爾徹底死心了，他才願意在一月份離開阿仙奴。

如今奧斯爾可能的下家是美國華盛頓特區聯，以及土耳其球隊費倫巴治，不過有土耳其媒體稱，奧斯爾已經和費倫巴治達成了協議。

20-21賽季開始前，阿仙奴將奧斯爾踢出英超和歐霸盃大名單，新賽季開始至今，奧斯爾一直被封殺。

我要返工呀，唔好阻住我

Jumbo

仲以為係潮文

如果之後奧燒踢都曉飛升值叫達子點落台，不過唔知達子到時比人炒咗未，球隊現時咁嘅排名

有矛片link

去祖記啦

支那人大勝

痴撚線